起身未呀！！！！！就遲到喇！！！！！

今日準時兩點就要到達塞爆遮打，唔係三點！重覆，係兩點就要到，唔係三點！選擇性搭黨鐵，中環西邊入，向金鐘方向走，818類似玩法

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

出咗去未

推